陳震夏宿舍vs陳震夏中學

今日call4van，係中大陳震夏宿舍走，
講到明中大裡面，佢個街，等咗8個字，佢去咗陳震夏中學，一個字，叻!